政府刊憲宣布即日下午三點起關閉美容院、夜總會、卡啦OK、麻將館等處所14天！

即日下午三點起關閉
3點半先有新聞講

141呢？

不如死左人先做

d美容雞咪搵唔到食

向太：屌你老母

桑拿呢？

正骨捻腳按摩店包唔包？以我所知仲係營業中。

車厘車厘

美容雞點算

一樓一呢

做做下facial犯法

藍店

三點生效，三點幾先有報道？

限制財產權同人身自由

自膠
原來有寫按摩院

推

理髮店有冇得去？

關閉咁多野 但係公司仲係成堆人一齊返工

桑拿呢

網吧呢

根本所有受影響損失打工仔，商戶，股民，業主，應該告政府唔封關引起既損失

呢家連叫G都避免，美容G死得了

睇下台灣 再望下香港

之後又到其他地方爆

即日3點生效 差唔多3點半先出公告

搵"朋友"唔算

所以佢一日唔禁足令/停工令，禁幾多野根本係無意義

咁on9封夜總會唔封酒吧
唔通去夜總會唔飲酒

其實唔係三點開始要關閉，係三點開始加入表列處所。如果要關閉要另外出公告。

真係以為政府係為抗疫而實施？

禁埋會真暴動

一早話咗政府之前特登唔關k房雀館導致社區爆發🥱🥱🥱🥱🥱

賭緊大細 啲公司自己都賭緊

佢有講通常通常供人飲酒的場所
照字面計應該封埋酒吧

新聞所指嘅「接摩院」會唔會淨係指持有「按摩院牌照」嘅按摩院呢？

法例規定，若提供膊頭以下，膝頭以上嘅按摩服務，先需要攞牌。

照咁講就唔受限制

商家佬嘅天下
2002年因為天文台掛左個唔達標嘅8號波就屌晒鬼講咩經濟損失
2018年山竹之後777唔肯用緊急法頒布停工 又係因為經濟損失
因為經濟損失呢四隻字就要人用生命做籌碼去賭呢一鋪

邊到出事先禁邊到，呢個唔係防疫，而係補鑊嘅行為

班老黑生意死鳩哂

too little too late

有咩分別

工呢屌你老母
WFH呀

酒吧呢？

所以如果是但一間企 爆 就好睇

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

問過向太未

樓上骨、一樓一點算

其實同餐廳咪一樣

同問

晴天霹靂！
冇得做facial treatment啦

Anyway公民叫政府禁自身嘅自由
仲要支持殖民政府利用自己嘅恐懼去做
我覺得非常恐怖，反患無窮

有邊次唔係補鑊

佢定義係包括唔需要攞牌嗰啲。

遞起腳幫你按雀仔算唔算膝頭以下？

照唔封關

湯大狀雪廠街

「按摩院」定義跟cap266
即係剩禁全身 按腳唔使攞牌所以唔使禁

😂😂😂

1日冇解藥1日唔解封
等睇港豬全部失業破產連罩都無錢買曲線自殺

不如倒立按

想點撚樣
未又係全部人去商場
條街一樣咁多人

即日
做做下要清場

而家只係改咗規例個附表，之後仲要食衛局局長出公告指定關閉日期。之前個公告只係有原本六個處所。

大把spa係賣happy ending

時光機？

在本條例中，除文意另有所指外 ——
“全身按摩” (full-body massage)指為任何人提供的按摩服務或治療，按摩範圍為該人在肩部以下至膝部以上的身體部分(包括或不包括手臂)； (由2001年第28號第2條增補)
“持牌人” (licensee)指獲發給牌照的人；
“按摩院” (massage establishment)指用作或擬用作或表達為正用作接待或治療需要按摩或其他類似服務或治療的人的地方；
“發牌當局” (licensing authority)指第5條所提述的人；
“牌照” (licence)指根據第6條批給或根據第7條續期的經營按摩院的牌照；
“牌照條件” (conditions of the licence)指由發牌當局根據第6(2)條或第17(2)條施加的任何條件。

依個要禁的話
要用咩方法禁

幾時禁行山？

向太點算

自膠 應該係任何按摩都計 包括唔使牌嘅按腳

有撚用咩，停啲唔停啲

中圈套

應該好多美容院（尤其小型嗰啲）估唔到要關閉

關閉埋髮型屋、美甲店

即時關閉 為期14天

唔識中文？

未完 要繼續強制停業

屋企只可以一個人

美容院姐係連甲都無得gel?

Book左3點做facial果D

直接宵禁唔好煩啦

美容院有無特定牌照？

塊面d 泥都未抹就趕人走

哈哈笑 笑到最後

洗腳店呢

得兩個人 應該唔駛封
我諗仲會旺咗

淨係搵人按雀呢?

包唔包醫學美容？
利申：曾經醫學美容back office，因政見不同被辭職

笑撚死 做做下facial就犯法
做緊個堆犯緊法

係囉
美容院要封
咁髮型屋呢?

封埋既話一陣風化案急升咁點算先

位位2千

多過一個人要訓街

依d真係一傳十
十傳百
但要封可以用咩籍口？
果d係當有人住入邊

啱啱睇新聞話入境處日日迫滿幾百個外傭辦visa添啦

“beauty parlour (美容院) means any premises on which one or more of the following types of services are provided—

(a)chemical, mechanical or energetic procedure for beautifying purpose, including cosmetic procedures that involve skin puncture for non-medical purpose, on any part of the body (excluding hair on the head);

(b)nail treatment services (including manicure or pedicure service, nail extension, nail polish and nail art);

(c)hair loss improvement service (including hair transplant and hair weaving) for non-medical purpose;

即係包埋紋身 美甲同植髮

老闆犯法，唔係個客

第266章 《按摩院條例》
本條例不適用於 ——
(a)特區政府營辦或根據《醫院、護養院及留產院註冊條例》(第165章)註冊的醫院或留產院； (由2012年第2號第3條修訂)
(aa)軍方醫院或香港駐軍的留產院； (由2012年第2號第3條增補)
(b)由根據《醫生註冊條例》(第161章)註冊的醫生經營的醫務所；
(c)髮型屋或美容院的處所，而在該處所進行的按摩是在去該處所的顧客可完全看到的情況下進行的； (由2001年第28號第3條代替)
(d)由根據《輔助醫療業條例》(第359章)註冊的物理治療師經營的物理治療院； (由2001年第28號第3條修訂)
(e)(由1985年第67號第16條廢除)
(f)符合以下說明的按摩院 ——
(i)除面部、頭皮、頸、肩、手、手臂或足部(上至膝)的按摩外，並無為其顧客進行其他按摩；或
(ii)沒有由與有關顧客不同性別的人為該顧客進行全身按摩； (由2001年第28號第3條增補)
(g)由《中醫藥條例》(第549章)第2條所界定的註冊中醫或表列中醫用作中醫執業的處所；或 (由2001年第28號第3條增補)
(h)根據《脊醫註冊條例》(第428章)註冊的脊醫用作進行脊骨療法的處所。 (由2001年第28號第3條增補)

點會禁, 禁咗點放蛇

啲公司犯晒法 又有藉口搞黃店

禁止做愛令

性工作者必需帶備口罩工作
禁止環保吹

髮型屋有豁免

屌你老母呢個仆街冚家剷港共政府

為咗個一小撮大陸人而唔肯封關

搞到而家香港雞毛鴨血 你班PK唔死都冇用

應該以戰爭罪行治罪

會唔會賠錢俾人

定淨係賠俾黑社會

咁點解美容就唔得
剪髮、洗頭就得?

美容院

髮型屋 關唔關？

依個真係估佢唔到
過兩日會唔會禁埋剪頭髮

其實美容院點解要封

唔關

封美容院真係9唔答8

141合法喎
最多check下d 7日証

邊間

而家只係改咗規例,但食衛局局長仲未出公告話邊啲處所要關閉同關幾耐,之前個公告只係得原本六個處所,所以新加嗰啲仲未關閉,你可以睇下個規例點寫,好多新聞都報錯哂。

酒樓打牌計唔計?

我都想知
洗頭都好大風險，又唔關

商場仔入邊啲豆腐潤大細的美容院係咪都要關閉？

馬會高球會同體育會又唔包

都唔係架，個客人唔知佢邊到黎但會接觸口鼻面

雀仔按摩呢？

日式指壓呢

關都唔撚封...又接撚晒D人翻黎
又話支那依家好安全? 接翻黎把撚呀

問港共
林奠可能覺得剪髮係生活必須掛 之前佢都呻過反送中搞到佢去唔到髮型屋

我驚d facial 汁晒多d我d package呀⋯⋯

但你根本無理由反對
好法例出喺極權者手上會變惡法 反之亦然

但仲要返工

封美容同按摩死好多人喎
d低學歷同MK妹係哂依2個行業咁濟

141 4p以下ok

個光頭gay Gary要上迎賓館同777美容

全面收皮！

我都有咁諗過
因為D高官要定期去剪髮
所以唔可以關髮型屋

髮型屋呢

全港新聞都報錯哂
RTHK NOW 有線 YAHOO 毒果
全部記者都無常識又唔識字

會所呢？

141 3P係犯法

細舖美容院真係大鑊....

4P唔得

雞場呢???

政府刊憲將卡拉OK及麻將館等納入可因防疫關閉處所名單

政府刊憲修訂預防及控制疾病規例，將美容院、會址、夜店、夜總會、卡拉OK場所、麻將天九耍樂處所及按摩院，納入表列處所名單。食物及衛生局長可以因防疫需要，指示有關處所關閉14日，修例在下午3時起生效。

全部都係有黑警睇場，上世紀d 娛樂場所黎，即係pk 鄧去happy 既地方
大家明白點解當初唔禁啦

有啲野由食肆開始想問好耐
有冇回水

我地應該趁呢個機會宣傳所有野都係政府唔封關所引起

港女暴動了

政府：返工先係抗疫最好辦法

繼早前宣佈停課及關閉非必要商店後，默克爾前日與全國16個州的州長舉行電話會議後召開記者會，公佈新抗疫措施，宣佈除了同住的家人或與工作相關活動外，禁止兩人以上在公共地方聚集。人與人之間有緊密接觸的商舖如按摩店、髮型屋和紋身店等，均需暫停營業，所有餐廳只可提供外賣，人們在公眾地方應保持1.5米距離。

癡撚線

封晒所有娛樂場所，但就要你繼續返工。但呢啲唔係都係私人公司咩?平時都只係呼籲，又話無能力叫佢哋停工?咁工程公司呢?工程公司都有爆到，點解唔停埋?成撚日後知後覺，要封嘅永遠唔封。

一早收晒錢 唔驚啦

(一樓一)符合防疫不超4人，理應合法化

個死人頭要定期電

個天要同林鄭對著幹
下一波應該會係office爆發
睇路

美甲包唔包 ?

好彩本身毒撚無人同我做愛

回水方面，港共話未來新一輪的抗疫基金會有所回應，叫市民等等

酒吧

如果某日有黨鐵群組
佢會唔會停黨鐵?

唔好講法例先
淨係講必要性
點睇都剪頭髮係必須

冇錢交租出糧可唔可以叫人地等等

咁點食霸王雞

果日應該會真停工
btw 好難證明黨鐵群組

係防疫大前提下
剪髮應該唔係必需
德國都禁咗

法例三點生效 應依法追究所有 美容院/麻雀館/K場

你知道得太多了

一早啦
封夾公仔機都唔封卡啦ok

咁如果要防疫半年
係咪半年唔剪頭髮？

做人現實少少貼地少少啦
我到返轉問你，返工係咪必要？

網吧呢？

141多過一個妓女係犯法

有冇人跟進娜娜嗰啲而家點

屌你老母傻撚咗？
你老母臭閪垃圾政府
自己抗疫防疫唔得就要全世界一齊同你死
冇撚野下嘩

夾公仔機有封？

只可以剪頭髮

有

向太呢

咸濕麻雀，一路打一路扑

可能而家都有好多
唔會知咁解姐

有無問向太???

太耐無出街
封咗都唔知

印象中旺角女麻麻，正個班係TST多

派1000就叫回應左

向太講兩句

即刻今日k房已經關左?

本身已經拍烏蠅
同埋都好少大班人聚

果d源頭不明果d分分鐘就係咁黎

Neway 咁柒貴呀那

想問有冇得問政府拎防疫基金

點解唔見記者

其實有問題，擺副打緊嘅麻雀係入面，2雞2客玩4P，好難告得入

酒樓唔係麻雀館，係咪仲可以去酒樓打牌？

新香港人？
由97 到呢家 邊樣野唔係補鑊？

記者會都唔開
係咪驚比人打打力打巴你

包

夾公仔舖多數係班Youtuber搞！

垃圾政府擠牙膏
唔踢唔郁

Red mr果group人累全家

佢地好似係拎娛樂牌,所以都要封
利申,屋企附近商場果d封左

繼續返工

班黑社會點算牙
撈偏都要開飯ga

出面痴張支持警察揮春可唔可以繼續做

點會開記招同人講唔好意思,之前比左個穿既condom你用,而家比番粒事後丸你食

不如全港停工14日啦，停d唔停d有咩撚用

笑左 笑埋右

賭鬼，雞蟲出晒嚟

向太之前屌柒林鄭

最起碼要home office

攬炒
開心

髪型幾時停？

美容雞要出黎做ptgf

公司唔俾開冇撚得返

藍店做緊啦，坐滿都無人理

大量平價走地應巿

不包括髮型屋

麻雀館照開
我唔信會有警察查

我識少少俄文去幫襯東歐妹唔知有無折呢

後知後覺

粒事後丸重要過撚晒時間先俾你食

屌你老母...肚都大撚左啦

向太吠番兩句先啦

之前仲喺度諗點樣搞鳩啲餐廳
心諗一日唔停工／強制WFH，出乜嘢政策都冇用
都係嗰句

隆胸淨係隆一半
著衫又唔著埋底褲
有撚用咩

剪髮同美容都係外表野，點解剪髮重要d?

美容院 同 K場d老闆會唔會變暴徒

未on9

佢驚再回力鏢？

浴室
你訓撚左幾耐

我阿媽本身book咗聽日剪頭髮
已經長到成pat草咁

男人鬚、鼻毛都唔使剃
女人都唔使剪加拿大毛

美容唔係必須

但係小學都有教頭髮要定期剪
太長嘅話係好容易會引致頭髮相關傳染病，以及相關頭皮皮膚病

你話而家醫學進步左減少左呢類傳染病係一件事
但冇文獻指出呢種野已經消失

4點半cap嘅圖，好似多過六個喎？定我理解錯咗

係多過6

飛髮鋪咁停唔停 美容院都話高危

留名睇再爆第二樣

啲雞點算

唔明佢班人諗咩 美容多數獨立房 飛髮成堆人一齊

不如禁埋扑野啦

一起攬炒吧

等回力鏢扔中髮型屋群組，私人公司群組

根本就係多過六，但樓上又話咩食衛局局長仲未出公告話邊啲處所要關閉同關幾耐，又叫人睇吓條規例

咁點解hair salon都閂

電視台仲多人啦 停鳩哂佢把啦

想修下頭髮都唔得

向太會唔會又屌林鄭
賣女唔得 咪賣粉囉
黑社會點會餓死人

?

有話閂咩？

好似冇？

屌你老母又唔撚封關

痴缐

林鄭最緊張個髮型
一定唔會

而家係針對佛系家居隔離同高智能手帶

個個走唒去salon,等爆吧

有無咁難明呀... 頭6個係27號公布要關閉既場所呀，而家再新增6個咪12個囉...

其實究竟連登上嘅人想唔想封商店㗎
之前有人話要封晒餐廳，連登仔就屌晒鬼咁
依家話封美容院k房，連登仔都係屌晒鬼話封得太遲

照常營業喎
飛髮舖

垃圾公司仲睇緊會址同會所嘅定義唔知閂唔閂所以繼續開
脷伸做緊private club house

其實我明呀。。係樓上#119條友死都話而家暫時都係得六個

我地要保持戰意
要好嬲好嬲

附表係有12個，但要關閉暫時只係頭六個

向太幾時出聲

RTHK話6點先要關閉

出新聞都亂尻過人， 全城封鋪但不停自己出入唔封關有尻用咩屌

只係得6個已經指明要關閉

處所係不嬲用開?
唔係用場所?

西九盲人失業喇

足仔？

明明巴打你係啱，但係被咁多人話錯

篤啲名出嚟啦

美甲都唔得

Gel甲果啲呢？

暴動喺差館office大笑左出聲

唔得

根本防都無防
樣樣出左事先黎做

啲新聞出得勁亂
相關行業多得佢唔少

Hmm我諗我明點解今日嗰啲未洗關住，你意思係rthk話今晚6點關嗰啲會喺6點前收到通知？

仲有，對唔住巴打

簡單咁講, 立法關閉場所係要兩個步驟
Stage 1係刊憲將某幾種業務加入去個list到 (今日3pm)
Stage 2係局長公布禁止令幾時生效 (RTHK收到風話係6pm)

髮型屋算唔算美容院

蘋果話美容院唔洗關閉住

其實香港政府都幾撚廢

咪又係要返工，多鳩餘

依加先知？

狗仔

食物及衞生局局長根據《修訂規例》發出的最新指示
———————————————————————

食物及衞生局局長現根據《修訂規例》藉在憲報刊登的公告發出最新指示，並由四月一日下午六時起生效，為期十四天（即至四月十五日下午五時五十九分）。指示內容如下：

指示一：餐飲業務

如某處所售賣或供應食物或飲品，供在該處所內進食或飲用，則該處所內的卡拉OK及麻將天九活動必須暫停。

指示二：表列處所

該《規例》附表2第1部所列的以下處所：

(a) 通常供人飲酒，以及跳舞或作其他娛樂的、營業至深夜的場所(一般稱為夜店或夜總會)
(b) 卡拉OK場所；及
(c) 麻將天九耍樂處所

必須關閉。

該《規例》附表2第1部下的會址處所內進行的所有卡拉OK及麻將天九活動必須暫停。

任何人身處任何該《規例》附表2第1部下的美容院、會址及按摩院處所內，在可行情況下須一直佩戴口罩。

在容許某人進入該《規例》附表2第1部下的美容院、會址及按摩院處所前，須先為該人量度體溫。

須在任何該《規例》附表2第1部下的美容院、會址及按摩院處所，為在該處所的人提供消毒潔手液。

三月二十八日發出的其他指示繼續生效

髮型屋都叫美容嫁喎， 整靚仔外形
係咪頭都冇得剪